矮瘦vs中等身高肥，揀邊個?

有兩個女仔同時追你

一個身高150，瘦
一個身高164，90kg

兩個性格都似

揀邊個?

矮瘦 : 正評
中等身高肥 : 負評

正評，晴b

164都中等叫矮啦
150唔應該叫矮應該叫殘障先啱

屌睇錯 原來講緊女

thanks

90kg女

肥過欣宜喎

女仔 164 90kg應該都好肥下喎....
利申 同佢一樣高 佢既6成重都覺得唔瘦

問得依個問題，一睇就知你小朋友